韓國瑜失業12年！首日辦公遲到1小時 咳嗽喊「掛了就改選」

韓國瑜失業12年！首日辦公遲到1小時 咳嗽喊「掛了就改選」

EBC東森新聞2018年12月26日

高雄市長韓國瑜今天（26日）首日到高雄市府辦公，他穿著一貫的藍色襯衫到市府，比預定的時間晚了快一小時，一到市府門口就有民眾陳情道恭喜，網紅館長陳之漢也送上12個花籃，韓國瑜說城市稅不會輕易開徵，還打算創影視聚落，下個月到孤兒院睡，他講著講著咳嗽，還說掛了市長就重新改選，連進到辦公室也說對這個位子沒感覺，可以感受拼經濟的壓力。

剛起床，腳步加快，步出飯店，這是韓國瑜辦公首日。

高雄市長韓國瑜：「今天心情，12年沒有工作，現在所有工作集中在一起，感覺有點不平衡，為什麼呢？我失業12年了，不在固定的地方上班，可能會跑來跑去，移動式的都有可能。」

失業12年
勢估唔到9up發大財
就做可以脫離失業大軍

韓國瑜本人就真係發大財啦今次

台豬咁撚蠢咁都信既？

咪好似啲child登仔祟trump咁囉
都係冇撚腦

你走先

咪好似啲支那狗祟習近平咁囉
都係冇撚腦

「亞洲四小龍之首卻鬼混20多年」 韓國瑜嘆：台灣退步得讓人無法接受

台灣原是亞洲四小龍之首，卻整整鬼混了20年，現在回頭來看「國家有進步嗎？有傲人成績嗎？」讓人無法接受，並說「我們一定要重新開始做，就從高雄！」

自己鬼混失業12年
屌台灣冇進步

早上飲酒 下午龜息

幾時做過四小龍之首

佢都冇話用乜計算，排第一，可能係第一個有熊貓BB ，

根本好多台仔都係廢嘅 冇上進心做廢工 好多直頭冇嘢撈要條女養
所以點解港仔對台妹咁有吸引力 正正常常搵皮幾已經屌打大部份台仔

等巨龍哥入黎收你皮

好多台仔鍾情於煙酒女

Stupid people